嗜辣社工猝死 揭生前為愛國份子

柴灣一名36歲姓陳男子，昨晚(6日)胃部劇痛送院死亡。其妻子今日(7日)早上7時許在陳之社交網站facebook發貼，向陳之好友公布其已離世的死訊，指昨晚9時許，洋名Steven的陳突然在家中暈倒，送院搶救後不治。陳生前的好友得知後，紛紛感到難過及突然，並且留言安慰陳妻。

據消息指，陳已婚並育有一名女兒，為一名註冊社工，在新界區一社福機構服務，對跨境學童問題非常關注，常參與一些與內地交流的活動。陳亦熱愛家庭、國家，以及無辣不歡，經常在社交網站貼上一家三口溫馨家庭合照，以及參與內地活動的照片。又不時貼上不少以辣椒入饌的美食。據悉，陳近日有胃病，家人曾勸他就診，惟陳因忙於工作，未能抽空接受檢查。

北區醫院急症室前主管鍾展鴻表示，一般胃部的疾病並不會在短時間內致命，即使胃出血，胃穿也不會這樣突然，而且會出現吐血的情況，較容易辨認。除非本身長期胃部有不適而不求醫，一直忍痛，長久積來這樣才有機會短時間內不治。鍾表示由於胃部與心臟的位置接近，有時候心臟不適會以為是胃部痛，而心臟問題短時間內不治的情況較為常見。不過一般三十餘歲較少出現心臟問題，所以要待驗屍才能了解死者的死因。

受毛主席召見, 佢就好喇

【壯年猝死】心絞痛易與胃痛混淆可奪命 病人看醫生時應詳述病徵

藍絲社畜

報應
抵撚死

抵撚死啦,愛支社畜牲

一定唔會公佈死因，好似毛澤東

幫毛主席碌嘢落啲辣，好味啲㗎

做藍絲社工都係住公屋

先唔理愛唔愛國
成日食支那野都好快死

死得好

早d見毛主席係光榮黎

係咪食得多化工垃圾川菜

癱仔

「對跨境學童問題非常關注，常參與一些與內地交流的活動。」

From蘋果

36歲姓陳男子昨晚在柴灣環翠邨的寓所內暈倒昏迷，送院搶救後不治。陳為註冊社工、新家園協會的社區發展主任，主要負責協助社會上的弱勢社群。陳與同事的關係良好，同事過去亦有為他慶祝生日，猶如家人般相處。

愛國社工
即係日日幫新移民呃公屋呃綜援
然後教埋佢地扮自殺攞特快公屋

依D撚樣絕對係比天收

攞正牌賣港嘅中共外圍組織

九成九成日食嗰啲咩無火化學火鍋

死因叫報應

社畜抵撚死

死得好，死撚晒仲好。

食開化工川菜小心d
你食到，你個胃食唔到